<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<!--Sexuality card-->
<SexcardTooltip>Показати сексуальність</SexcardTooltip>
<Quirks>Особливості:</Quirks>
<NoQuirks>Немає особливостей, ванільний.</NoQuirks>
<MessyQuirk><![CDATA[
{pawn} не тільки виділяє великі кількості рідини під час сексу, але {pawn_pronoun} рідко стається чистити себе після цього.
]]></MessyQuirk>
<PodophileQuirk><![CDATA[
{pawn} дійсно любить ноги та віддає перевагу сексуальним актам з ними.
]]></PodophileQuirk>
<CumslutQuirk><![CDATA[
{pawn} дійсно любить сперму та віддає перевагу фелляційним сексуальним актам.
]]></CumslutQuirk>
<ButtslutQuirk><![CDATA[
{pawn} дійсно любить бути трахнутим у попу та віддає перевагу анальним сексуальним актам.
]]></ButtslutQuirk>
<TeratophileQuirk><![CDATA[
{pawn} віддає перевагу непривабливим партнерам. {pawn_pronoun} також віддає перевагу більшим та диким тваринам, якби {pawn_pronoun} був на це налаштований...
]]></TeratophileQuirk>
<EndytophileQuirk><![CDATA[
{pawn} віддає перевагу тим, щоб залишатись одягненим під час сексу.
]]></EndytophileQuirk>
<ExhibitionistQuirk><![CDATA[
{pawn} насолоджується сексом там, де його можуть побачити інші.
]]></ExhibitionistQuirk>
<GerontophileQuirk><![CDATA[
{pawn} віддає перевагу старшим партнерам (55+ за людськими мірками).
]]></GerontophileQuirk>
<SomnophileQuirk><![CDATA[
{pawn} віддає перевагу тому, щоб його партнер був у стані сну.
]]></SomnophileQuirk>
<SapiosexualQuirk><![CDATA[
{pawn} віддає перевагу розумним партнерам.
]]></SapiosexualQuirk>
<FertileQuirk><![CDATA[
{pawn} має надзвичайно високу репродуктивність, тому ймовірність народження дітей вища.
]]></FertileQuirk>
<InfertileQuirk><![CDATA[
{pawn} має надзвичайно низьку репродуктивність, тому ймовірність народження дітей низька.
]]></InfertileQuirk>
<ImpregnationFetishQuirk><![CDATA[
{pawn} дійсно любить ідею вагітності. {pawn_pronoun} віддає перевагу партнерам і позиціям під час сексу, де є можливість вагітності. {pawn_pronoun} не цікавиться тим, чи сам {pawn_pronoun} стає вагітним, чи його партнер, головне, щоб народився малюк.
]]></ImpregnationFetishQuirk>
<PregnancyFetishQuirk><![CDATA[
{pawn} віддає перевагу партнерам, які мають видиму вагітність.
]]></PregnancyFetishQuirk>
<IncubatorQuirk><![CDATA[
{pawn} народив стільки яєць, що його організм адаптувався до них. Швидкість інкубації яєць у {pawn_possessive} збільшилась.
]]></IncubatorQuirk>
<BreederQuirk><![CDATA[
{pawn} народив стільки разів, що його організм адаптувався до розмноження. Вагітності у {pawn_possessive} стають коротшими та приносять більше нащадків.
]]></BreederQuirk>
<VigorousQuirk><![CDATA[
{pawn} підіймається після сексу. {pawn_pronoun} не втомлюється так сильно під час сексу.
]]></VigorousQuirk>
<ChitinLoverQuirk><![CDATA[
{pawn} любить гладкість і міць хітинового зовнішнього скелету. {pawn_pronoun} віддає перевагу партнерам, що схожі на павуків або комах.
]]></ChitinLoverQuirk>
<DemonLoverQuirk><![CDATA[
{pawn} пристрастився до забороненого. {pawn_pronoun} віддає перевагу тим партнерам, які приходять з буквальної глибини пекла, або принаймні мають відповідний зовнішній вигляд.
]]></DemonLoverQuirk>
!
<FeatherLoverQuirk><![CDATA[
{pawn} любить пухнасту пір'яну шерсть. Він віддає перевагу партнерам-птахам або динозаврам. Бо динозаври - це птахи, як {pawn_pronoun} пояснить, якщо дають шанс.
]]></FeatherLoverQuirk>
<FurLoverQuirk><![CDATA[
{pawn} віддає перевагу партнерам з густою, розкішною, м'якою і пухнастою шерстю.
]]></FurLoverQuirk>
<PlantLoverQuirk><![CDATA[
{pawn} любить поливати рослини. Якщо ви знаєте, про що я.
]]></PlantLoverQuirk>
<RobotLoverQuirk><![CDATA[
Що краще - 2D або 3D? {pawn} знає, що друк 3D дає вам кращі можливості обох світів.
]]></RobotLoverQuirk>
<ScaleLoverQuirk><![CDATA[
Хто не хоче трахнути дракона? Однозначно не {pawn}. {pawn} хоче трахнути дракона.
]]></ScaleLoverQuirk>
<SkinLoverQuirk><![CDATA[
{pawn} віддає перевагу партнерам з гладкою чутливою шкірою без вовни або луски на перешкоді. На щастя для {pawn_pronoun} людей скрізь багато.
]]></SkinLoverQuirk>
<SlimeLoverQuirk><![CDATA[
Через їх ковзаючу та м'яку природу, слизи дуже, дуже добрі в сексі. Як ви почуєте знову і знову, якщо прослуховуєте {pawn} на протязі довшого часу.
]]></SlimeLoverQuirk>
<SexPartWants>Хоче бути:</SexPartWants>
</LanguageData>