<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Simple prosthetic penises -->

  <PegDick.label>pene protésico de madera</PegDick.label>
  <PegDick.description>Un simple consolador de madera hecho para reemplazar un pene perdido. Mejor que nada.</PegDick.description>

  <HydraulicPenis.label>pene hidráulico</HydraulicPenis.label>
  <HydraulicPenis.description>Un pistón de metal helado, capaz de simular una erección a través del sistema hidráulico. Tiene un sistema de suministro de fluido interno.</HydraulicPenis.description>


  <!-- Simple prosthetic vaginas -->

  <HydraulicVagina.label>vagina hidráulica</HydraulicVagina.label>
  <HydraulicVagina.description>Una prótesis de vagina. Usando un sistema hidráulico simple, puede simular las contracciones de una vagina real. Clítoris simplemente demostrativo.</HydraulicVagina.description>


  <!-- Simple prosthetic breasts -->

  <HydraulicBreasts.label>pechos hidráulicos</HydraulicBreasts.label>
  <HydraulicBreasts.description>Un par de pechos de metal afilados. Obviamente son falsos.</HydraulicBreasts.description>


  <!-- Simple prosthetic anuses -->

  <HydraulicAnus.label>ano hidráulico</HydraulicAnus.label>
  <HydraulicAnus.description>Un ano protésico de metal. Su toque helado es incómodo.</HydraulicAnus.description>


  <!-- Bionic penises -->

  <BionicPenis.label>pene biónico</BionicPenis.label>
  <BionicPenis.description>Un pene artificial avanzado. Utiliza sensores de presión nítidos y un controlador PID para analizar las contracciones durante el coito. Se han fabricado varios modelos de pene intercambiables, que pueden adaptarse fácilmente a las preferencias de la pareja.</BionicPenis.description>


  <!-- Bionic vaginas -->

  <BionicVagina.label>vagina biónica</BionicVagina.label>
  <BionicVagina.description>Una vagina artificial avanzada. El uso de sensores de presión internos y controladores de lubricación dinámica puede crear una experiencia mucho más placentera para su pareja. Se han fabricado varias texturas de vagina intercambiables que pueden adaptarse fácilmente a las preferencias de su pareja.</BionicVagina.description>


  <!-- Bionic breasts -->

  <BionicBreasts.label>pechos biónicos</BionicBreasts.label>
  <BionicBreasts.description>Un par de senos biónicos avanzados. Sus pezones son hasta cinco veces más sensibles que un seno normal, controlados por un medidor de estímulo neural, lo que le da a la usuaria la misma capacidad de amamantar que un seno normal, al mismo tiempo que mejora su experiencia sexual.</BionicBreasts.description>


  <!-- Bionic anuses -->

  <BionicAnus.label>ano biónico</BionicAnus.label>
  <BionicAnus.description>Un ano artificial avanzado. Su material elástico y resistente, junto con sus capacidades lubricantes y su sistema de autolimpieza de última generación, brindan la mejor experiencia diaria. ¡Perfecto para el sexo anal!</BionicAnus.description>


  <!-- Archotech -->

  <ArchotechPenis.label>pene arqueológico</ArchotechPenis.label>
  <ArchotechPenis.description>Un pene artificial construido por una archotecnología. Sus habilidades estimulantes son incomparables en cualquier situación sexual. Proporciona el mejor estímulo para cada tipo de agujero y también es más resistente que la plastiplastia y las autorreparaciones. Se conecta a la perfección con el cuerpo y se conecta directamente al sistema nervioso para mejorar enormemente la resistencia y la virilidad para que el placer dure el mayor tiempo posible. Las vibraciones controladas por la IA, las feromonas personalizadas y la capacidad de cambiar de color libremente garantizan que cada acto sexual sea una experiencia inolvidable. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</ArchotechPenis.description>


  <!-- Archotech vaginas -->

  <ArchotechVagina.label>vagina arqueológica</ArchotechVagina.label>
  <ArchotechVagina.description>Una vagina artificial construida por una archotecnología. Parece una vagina normal por fuera, pero sus mecanismos avanzados de lubricación, flexibilidad y autorreparación le permiten tomar cualquier tipo de objeto insertado con facilidad y permitir que cualquier tipo de bebé pase sin complicaciones. Se conecta perfectamente con el cuerpo y mantiene la inmunidad contra las ETS más conocidas. Su excepcional sensibilidad, regulación de la temperatura y su capacidad para cambiar libremente de color son capaces de satisfacer a cualquier tipo de pareja.Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</ArchotechVagina.description>


  <!-- Archotech breasts -->

  <ArchotechBreasts.label>pechos arqueológicos</ArchotechBreasts.label>
  <ArchotechBreasts.description>Un par de senos artificiales construidos por un arquotech. Pueden cambiar sus colores libremente y son tan ligeros que no interfieren con las actividades diarias. Su superficie es más suave que la de cualquier piel natural, también es más resistente que la plastiaço y se puede reparar sola. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</ArchotechBreasts.description>


  <!-- Archotech anus -->

  <ArchotechAnus.label>ano arqueologico</ArchotechAnus.label>
  <ArchotechAnus.description>Un ano artificial construido por un arquotech. Es indistinguible de un ano normal, con la excepción de que puede cambiar de color libremente. Sus propiedades de autorreparación y dureza hacen que sea casi imposible de destruir. Su funcionamiento interno es un misterio para todas las mentes humanas.</ArchotechAnus.description>


</LanguageData>