<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<!-- Fluff -->
<RjwTips.tips.0>RimJobWorld работает на порно-логике.</RjwTips.tips.0>
<RjwTips.tips.1>RimJobWorld - это проект сообщества с более чем 20 участниками.</RjwTips.tips.1>
<RjwTips.tips.2>RimJobWorld имеет открытый исходный код и принимает заявки от всех желающих.</RjwTips.tips.2>
<RjwTips.tips.3>Средний размер бюстгальтера в RimJobWorld - 85DD. Если вы думаете, что это не может быть правильным, потому что у вашей жены чашечки D, а она довольно крупная, то ей, вероятно, следует носить чашечки G.</RjwTips.tips.3>
<RjwTips.tips.4>Большинство женщин носят бюстгальтер со слишком маленьким размером чашечек и слишком большим размером бретелей.</RjwTips.tips.4>

<!-- Settings -->
<RjwTips.tips.5>Относительную частоту мужских и женских пешек можно контролировать в настройках мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.5>
<RjwTips.tips.6>Частоту появления пешек мужского пола с грудью и женского пола с пенисом можно регулировать в настройках мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.6>
<RjwTips.tips.7>Некрофилия отключена по умолчанию. Ее можно включить в настройках мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.7>
<RjwTips.tips.8>Зоофилия отключена по умолчанию. Её можно включить в настройках мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.8>
<RjwTips.tips.9>Изнасилование отключено по умолчанию. Его можно включить в настройках мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.9>
<RjwTips.tips.10>Каннибализм включен по умолчанию. Его нельзя отключить в настройках мода RimJobWorld, поскольку он является особенностью базовой игры.</RjwTips.tips.10>
<RjwTips.tips.11>Потребность в сексе имеет множество опций в настройках мода RimJobWorld.</RjwTips.tips.11>

	<!-- UI -->
<RjwTips.tips.12>Причуды видны в меню "показать сексуальность" на вкладке биографии (значок выглядит как сердечко).</RjwTips.tips.12>
<RjwTips.tips.13>Цена шлюхи видна в меню "показать сексуальность" на вкладке биографии (значок выглядит как сердечко).</RjwTips.tips.13>
<RjwTips.tips.14>Сексуальные предпочтения можно увидеть в меню "показать сексуальность" на вкладке биографии (значок выглядит как сердечко).</RjwTips.tips.14>

<!-- Mechanics -->
<RjwTips.tips.15>Презервативы можно использовать автоматически, если положить их в инвентарь рядом с кроватью - это может быть хорошей идеей, если вы собираетесь заниматься проституцией с колонистами.</RjwTips.tips.15>
<RjwTips.tips.16>Сексуальная напряженность снижает настроение колонистов - не забудьте дать им возможность выпустить пар!</RjwTips.tips.16>
<RjwTips.tips.17>Гриб-стояк и афродизиаки могут улучшить настроение пешки, но также вызывают сильное возбуждение и могут привести к более необратимым изменениям, если ими злоупотреблять.</RjwTips.tips.17>
<RjwTips.tips.18>Изнасилование вызывает сильный упадок настроения, хотя через некоторое время им может начать нравиться такое насилие.</RjwTips.tips.18>
<RjwTips.tips.19>Иногда угрозу можно усмирить с помощью секса и подчинения, если у вас не хватает огневой мощи, чтобы справиться с ней.</RjwTips.tips.19>
<RjwTips.tips.20>Гости и караваны - отличный источник дохода для начинающих борделей.</RjwTips.tips.20>
<RjwTips.tips.21>Некоторые виды секса (например, секс с животными) имеют шанс оставить неизгладимый след в психике пешки.</RjwTips.tips.21>
<RjwTips.tips.22>Вашим колонистам скучно? Пусть они поспорят под простынями, это их развеселит.</RjwTips.tips.22>
<RjwTips.tips.23>Кнопка "Принять" - одна из самых мощных функций, добавляемых любым модом.</RjwTips.tips.23>

<!-- Other mods -->
<RjwTips.tips.24>RimJobWorld не добавляет никакой развратной графики, для этого вам понадобится другой мод. Например, rimnude или rjw_animations.</RjwTips.tips.24>
<RjwTips.tips.25>Если вам нравятся двадцатигрудые сиськозмеи, попробуйте субмод Nephila.</RjwTips.tips.25>
<RjwTips.tips.26>RimJobWorld не совместим с модом "Prepare Carefully". Проблемы варьируются от исчезновения частей тела до рождения детей не той расы.</RjwTips.tips.26>
<RjwTips.tips.27>RimJobWorld не совместим с модом "Lost Forest". Это сознательный выбор автора Lost Forest, и он нас очень огорчает.</RjwTips.tips.27>
<RjwTips.tips.28>В RimJobWorld есть функции рождения и беременности, но нет детей. Дети будут рождаться полностью взрослыми, если у вас нет другого мода, который изменит это.</RjwTips.tips.28>
<RjwTips.tips.29>Если вы используете RimJobWorld с модами на инопланетные расы, убедитесь, что вы также установили "RJW Race Support". Иначе у вашего Эвока не будет пениса енота.</RjwTips.tips.29>

</LanguageData>
